[
    {
        "question": "Запиши число: один миллион.",
        "answer": "1000000"
    },
    {
        "question": "Запиши число: девятьсот девяносто девять тысяч девятьсот девяносто девять минус один.",
        "answer": "999998"
    },
    {
        "question": "Запиши число: пятьсот тысяч плюс триста тысяч плюс двести тысяч.",
        "answer": "1000000"
    },
    {
        "question": "Запиши число: наибольшее шестизначное число минус наибольшее пятизначное число.",
        "answer": "900000"
    },
    {
        "question": "Запиши число: сто тысяч умноженное на десять.",
        "answer": "1000000"
    },
    {
        "question": "Запиши число: миллион минус один.",
        "answer": "999999"
    },
    {
        "question": "Запиши число: сумма всех цифр от 1 до 9, умноженная на сто тысяч.",
        "answer": "450000"
    },
    {
        "question": "Запиши число: наибольшее пятизначное число плюс наибольшее четырёхзначное число.",
        "answer": "109998"
    },
    {
        "question": "Запиши число: сто тысяч плюс десять тысяч плюс сто плюс один.",
        "answer": "110101"
    },
    {
        "question": "Запиши число: разность между наибольшим шестизначным и наибольшим трёхзначным числами.",
        "answer": "998901"
    }
]